台南定花蓮

諗咗好耐 仲未有決定
臨開學想嚟次獨遊
因為生活上有啲野好煩所以想一個人hea下散下心 仲有睇下景
想問咁多位去台南定花蓮好？
兩個都未去過
之前只係去過台北 台中同高雄
預去四日到

散心去花蓮，舒服，又靚

唔該巴打先
但一個人去又無車牌會唔會好麻煩
包車又好貴 同其他人夾車坐又好似限死咗自己啲時間
同埋上網睇過花蓮啲景點好似好散咁

我覺得台南好悶好熱，咩文青之地、慢生活呀 網上吹大左。安平區都係一般，個樹屋幾無聊下，可以玩下街邊的攤位打發時間。觀汐平台唔錯，幾舒服 另外物價平，食物唔錯，不過預好多排隊店。飲碗牛肉湯、買條蛋糕都要等半個鐘以上 無咩做可以等下。

花蓮冇得輸
上次一個參加左當地一日團，好多後生女女參加都

台南
hea吓行吓古蹟，行到攰就坐低食吓嘢，間間都好食咁濟
食完又可以踩吓單車

唔該你先
台南都好似預睇古蹟多
想係市內踩單車周圍行下唔知可唔可行

一日團我都諗過
不過我唔想啲時間限死唒(對唔住我有啲麻煩 )
因為我好中意自己一個對住個海放空發下夢咁

唔該巴打
我想問單車可唔可以去到市內七八成景點
同埋會唔會好危險

跟團主要係帶你去太魯閣
你住花蓮行5 ～10分鐘 就係太平洋 好方便
正到嘔

都係喎
如果單車遊o唔ok㗎

睇天氣啦，你預番同香港咁熱 你就唔想踩
如果住民宿我有間推介 唔錯

多謝巴打熱心解答
求加密推介

就番到屋企 一陣比
因為上個月去完黎，去咁多次台灣 花蓮個景最正

花蓮無車真係好麻煩
上次去個FD到(佢住東華大課附近)開電單車去七星潭都成半粒鍾
同埋佢D巴士要等好鬼耐

東華大學已經離開花蓮站兩個火車站既距離

俾我二揀一會揀花蓮
理由上面各位講既都好合理

最緊要係你自己希望去邊啦當然就

不過睇人遊記
見到東華大學個湖都幾靚

宜家暫時都係prefer台南
但都想聽下咁多位巴打意見

今年兩個地方都去過，我揀花蓮。

交通你下載哂花蓮客運時刻表，同呼叫小黃call 的士以防萬一就得

建議住火車站隔離，乜都方便

散心去花蓮+1

間大學真係好!撚!大!
前口開電單車去後門都要10分鐘

睇嚟花蓮一面倒喎

因為花蓮真係正
台南中 都好9悶

唔係打風咩樓主

花蓮啦，溯溪，太魯閣，七星潭，縱谷，石梯坪，賞鯨都好正，野食又多

去過台南同花蓮，我揀花蓮
係市區嘅話單車已經够你周圍去，去其他景點又可以拼車識下人
八月尾去可以去睇埋金針花海（富里六十石山）
四日應該唔够玩

未有咁早出發
八月尾去到九月頭

台南未去過
台中唔去南投真係悶

唔該巴打先 可以再考慮下

單車係咪係街邊啲單車鋪租
因為我見花蓮共享單車好似啱啱試行
應該去五日四夜既

五月獨遊過花蓮5日，無車跟local tour都唔錯，可以識到獨遊女
又可以出海睇海豚鯨魚

海豚鯨魚都幾吸引
宜家唔睇可能遲下無得睇

花蓮有綿羊仔租 自己揸上景點 ？

凈係去過花蓮.....冇車確係唔太方便
推介住Airbnb.....可以免費借單車.....又平又好住屋主又好人

綿羊仔唔考慮啦
一嚟冇牌 兩嚟係墾丁電動車都撚唔掂
炒過車有陰影
單車應該最有信心

巴打上次踩單車？

我八月頭去完，用佢obike 個app申請account, 再俾USD49 訂金(有學生證就USD19)就可以用佢架單車
個人覺得幾方便
到時唔用可以申請refund

係咪用信用卡
好想試下係台灣踩下單車

係

5月去完花東 落埋蘭嶼，鐘意海同山去果邊無死
清水斷崖幾屈機 但無車去 要自己租電單車（我得車牌）

好
姐係台南花蓮都有共享單車
巴打係單車一日遊定係為咗去啲近近地既景點用嚟代步？

係花蓮市內先踩咋
花蓮留左兩日咋.....都係坐觀光巴士.....等車等到傻

依啲睇嚟要有旅伴先穩陣啲

分山線同海線

會唔會好危險
都想知下個邊既道路環境

諗住今個禮拜內出發又話打風

去邊到阿

台北

花蓮

上網睇話台南都有，不過架車無得變速踩上斜都幾辛苦
我主要係踩花蓮市區嘅景點，有條 環海單車步道可以踩到去七星潭
如果你唔趕，慢慢踩都幾舒服嘅

唔該巴打 好似仲有個鯉魚潭既自行車道可以去下

人在花蓮第六日。
我會揀花蓮，東華大學去七星潭洗鬼半個鐘，我係火車站出發七星潭電動車15m搞掂。我有間民宿都ok。家的感覺

都係踩馬路架.....自己小心囉

題外話
八個月內去3次台灣好似好密(怕比屋企人屌)
大家會唔會覺得好密
上兩次就係去唒台北中高雄
如果獨遊仲有咩好提議

唔該巴打
希望無事

見有人講信用咭（定係宜家要改叫卡？）

轆咭有些商號張簽賬單上會問你轆咩貨幣，
通常係台幣加另一種，例如港幣/美元咁。

其實係間舖既結算銀行offer俾你既rate。
如果你係台灣，記得揀用台幣。

外幣rate通常西到冇人有。

其他國家我唔太清楚
台灣post就淨係講台灣轆咭

各位繼續返原本話題

巴打去花蓮可以考慮參加深度旅行團,可以同原住民交流添
花蓮客運疏交通不便,有些地方自己係未必去到
[url]

鯉魚潭好似香港黃泥涌水塘咁,可以踩水上單車

清水斷崖

花蓮無得輸，怕交通麻煩可以比多個選擇你
台東其實都ok 巴士個個景點都經 同埋都密

花蓮七星潭、清水斷崖、太魯閣
夜晚係七星潭就咁望天聽住啲海浪聲已經好正

宜家花蓮天氣如何 聽日飛 好驚打風上唔到機

唔該絲打提供資訊

咁大個人都未踩過

巴打用咩機影 好專業

照咁睇花蓮大自然個景色應該高過台南好多班喎

加油巴打
祝你好運

打唔到花蓮，向墾丁台南嗰邊走。
聽日hk有機10號，黎到花蓮咩

可能太大風起唔到飛掛

一日得一班機 飛唔到係咪有得賠